真想不到當初呀婆也討厭搭小巴

真想不到當初呀婆也討厭搭小巴

得一句就收皮啦

郭富弱嘅城?

明年今日？

單丸既甜瓜

應該係軒仔既春秋？

那意味著她的美樓主不會洞察嗎

苦瓜

當睇清世間所有定理又何用再怕
珍惜淡定的心境 苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

唔駛改都啱

真想不到當天肺炎會少了某家姐
今天的女sales無做了實情係有野

教會踢左你出會未？

呢隻歌好耐無聽

你肯定由細返到大

成碟青瓜過大海